[有圖慎入] 屋企有隻類似係甲蟲既蟲！點搞？

係近呢個月出現佢行得好慢唔識飛嘅有冇巴打知道呢隻係乜野嚟同點搞掂佢？佢比牆個啲木蟲仲麻煩，佢會係屋企每一個各落都會出現包括牆廚房廁所浴缸地下都會見到

谷牛

白滑長腿大波妹

搬得

穀牛都唔識？

見一隻殺一隻 盡量執好d間屋 保持清潔 乾爽通風
過一排就冇

之前我屋企都有
好似無咩影響

蛋白質

屌你 以為我自己開post 我屋企最近又係勁多
連我新買袋早餐protein oat 入面
但睇落又唔似谷牛（谷牛好似冇咁大隻）

點解穀牛會變咗月經，成日有人問

甲蟲王者

下世小心D

我今朝殺左十幾隻 殺極都有

係啊，佢麻煩在周圍都會出現，好驚佢爬入去啲食物同櫃桶入面

同埋我想問屋企噴殺蟲水係咪滅唔到呢隻蟲

見識少啊嘛

食左佢, 補呀.

真係有用架？我試下

啲米無了，啲米無了